有冇人知點解醫院係用medicom口罩

明明得level1
不過真係幾舒服 唔會帶到耳仔痛

你自己都答咗

Medicom 黎講
呢隻係最唔好戴

邊隻好帶

Pro-lane relax

非Medicom 我揀cranberry 世一

咪又係大陸廠整

巴打識貨， 非常貼 又唔焗

呢隻好焗

你邊度買世一

有fd行過港島某藥房見到，幫手買

cranberry同crosstex都好用

實際有lv3, 好似係

利益輸送

出tender價低者得

焗到生暗瘡

依隻都好用？唔撚係呀？又多毛又痕又焗

有隻係藍色 lv2 好用好多 長帶都唔會敏感